[有GIF有透]終於睇左真・幪面超人 序章,小朋友會睇到驚的一套幪面超人

下載:

成人向重口味的一套拉打,石之森章太郎老師的未完成作品
雖然話係成人向,但拍得太有時代感了(1992年上映),亦都太慢熱了,加上眾人戲入面的演技,如果唔係幪面超人的FANS,不推薦

雖然我畀唔到好評呢一作,但我都希望見到拉打系列多元化,既重視兒童向,亦重視成人向

注意:
36分有露點
49分首先變身

變身
大家未見過咁變身的拉打掛

可惜呢套未完成

超振動手刀

我細個睇過呢個gif 真係嚇到唔敢睇

N年前有VCD, 非常正

其實覺得呢套野有幾個位似鐵血戰士,比如話真的造型
同埋抽脊骨呢一下

死人頭識爆炸

其實亞極陀入面GILLS的造型有D係延續左真的風格,都係好生化

好多resource 都係啲中國度阿嘛

down落嚟放上mega/Google啦

佢講嘅係真嘅

好正，仲有無類似呢種既拉打

ｄ化妝造得好逼真

百度雲咁慢，down咗落嚟放返喺mega/Google都係方便吓其他巴打啫

石森老師心底裡面真正嘅拉打
改名做"真"極貼切
可惜當時冇人識欣賞

可惜得序章，聽講主角好似有拍過唔知邊套超人嘅隊長

徇眾要求,E家有了

仲有冇

full咗
個ac由原本有45GB畀佢cut到得返15GB
所以啲嘢down唔到了

介唔介意up多次

我HARDDISK無BACKUP